租屋比人會唔會包電器 爐具?

係咪包
煮食爐
洗衣機
熱水爐
冷氣
就ok?

抽油煙機，抽氣扇

入牆電器
抽油煙機，熱水爐，煮食爐9成要走
雪櫃洗衣機就睇你鐘意，包埋就會多啲人有興趣

要有

包得越多越煩
壞左又搵你

洗衣機換下手 又可能嫌唔夠衛生